連登第一個大型「樹洞」上線了

【情緒急救懶人包】
社總陣地社工：
社工貼士：
安定心神小工具：

【支援平台】
不是神經病研究社：
香港人正能量集氣信箱 @addoilhongkongerrr

【社區支援服務】
1. 香港樹洞@hongkonger_treehole

2. @HKPsycho

3. 良心理政
聯絡電話：9547 5781

詳情：

4. 香港心理學會輔導心理學部

5. 民間義務專業團隊 | 與你同行－臨時情緒支援服務

Whatsapp: 5686 7040 一般回覆時間為10:00至20:00，緊急情況則按需要而定。

6. 陳少清心理工作室 [只限老師和學生]
Whatsapp 聯絡: 5282 7370

7. 慈山寺佛法心靈輔導中心 (香港筲箕灣東大街159號東輝大廈3樓A) (星期一 / 二 / 四 / 六 10am-6pm；星期三 / 五 1-9pm) 費用全免，輔導服務
敬請預約查詢：3162-6388

8. 精神情緒支援小隊 ️
IG: spiritualemotionalhk

9. CCCD-藝術治療服務中心

詳情：

10. 義務災後情緒支援 (音樂治療)
Whatsapp：57025202

【電話熱線服務】
1. 撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222 (24小時)

2. 生命熱線：2382 0000 (24小時)

3. 明愛向晴熱線：18288 (24小時)

4. 協青社：9088 1023 (24小時)

5. 利民會-- 即時通：3512 2626 (24小時)

6. 協青社：9088 1023 (24小時)

7. 關心一線：2777 8899 (星期一至六：2pm-2am) [只限6-24歲青少年]

8. Open噏 (24小時) [只限11-35歲青少年]
Whatsapp：9101 2012
Website :
Facebook messenger : @hkopenup

9. 夜貓online 小童群益會 (星期一、二、五 6pm-2am)

10. uTouch 香港青年協會 (星期一至五 2pm-12am)
Whatsapp：6277 8899

11. 明愛連線Teen地 Infinity Teens (星期一、二 10am-6pm；星期三、四 2pm-10pm；星期五、六 6pm-2am)
Whatsapp：9377 3666
Facebook：@caritasinfinityteens

12. 一微^_^米網上青年支援隊（星期一、二、六 6pm-2am；星期三、四、五 6pm-10pm）Whatsapp：6280 6281
Facebook：@esmileyhk
Instagram：@esmileyhk
Telegram：@esmileyhk

光復香港 時代革命

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

推

辛苦大家

有邊個WHATSAPP好啲?

邊個都好 邊個都有專人盡量幫你

推爆佢
香港人 缺一不可

試過無覆
有時又唔想煩朋友

係感情台開多個好似好啲

有諗過 但驚少人睇到

係嗰邊開多個
依到好易被沖走

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

有用po要推 讓巴絲感受溫暖 我永遠愛所有巴絲 拒絕一切分化

p牌念力推

支持手足
多謝手足整理晒d資料出泥

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

推
[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

支持！！！

一個準則可以破到而家死局

夜深幫手推一推
很灰

咩都好，think positive!

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

重要野，推爆！！

[打氣post] 入黎擺低你想同手足講既說話/ 你曾見證過既人生光輝

大家幫手推下

幫你推

We are feeding you! [慰勞保皇黨議員警狗叔叔計劃] 正式上線！

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

除非見到公義得到伸張、黑狗得到超出法律嘅制裁，否則永遠冇辦法平復心情

有時都要逃離荒謬

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

下次quote時落返credit

thanks

Sor

push

pish

bookmark

緊急 希望有4000和理非幫手

Push

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong